鍾欣潼(阿嬌)5月嫁賴弘國 洛杉磯完婚

東方日報C1：阿嬌 5月嫁賴弘國 洛杉磯完婚
04月13日(五) 03:15

現年37歲的鍾欣潼（阿嬌）今年二月答應台灣「醫界男神」賴弘國求婚，並揚言今年完婚趕「造人」。而Twins將於5月舉行美加巡迴演唱， 據知，阿嬌完成巡唱後正式告別單身，與未婚夫選定在洛杉磯舉行婚禮。

阿嬌和賴弘國宣布戀情後愛得癡纏，拍拖僅半年，男方已急不及待向女友求婚，承諾要給她最大幸福，成為「待嫁新娘」的阿嬌開心得在社交網放閃晒求婚鑽戒。喜事當然要打鐵趁熱，兩人早前揚言今年拉埋天窗，雖然阿嬌向外聲稱仍未計劃婚期，但身邊人透露已收到喜訊，兩人落實5月在美國洛杉磯行禮，事關一對準新人很喜歡當地的天氣及環境，加上Twins在5月舉行美加的世界巡迴演唱會，當完成多倫多最終站後，阿嬌便飛洛杉磯「出嫁」。

曾詢問長輩意見

有指兩人為婚期問題一直費煞思量，因賴弘國的醫生工作經常要台灣及內地兩邊飛，阿嬌亦要拍戲及舉行巡唱。早前她現身公開活動時，曾表示雙方家長已見面，據知，兩人曾詢問長輩5月到美國舉行婚禮的意見及安排，雙方家長都覺得一切交由兩人話事， 故最後婚期由阿嬌與未婚夫決定。兩人已低調宴請親友，阿嬌一班閨蜜最興奮，蔡卓妍、容祖兒及何超蓮都會成為「至索姊妹團」之一，預計雙方親友約100人飛抵當地，單是機票及住宿費將豪花過百萬元。一對準新人亦會在婚禮前幾天， 先到當地取景拍攝婚照，將最美最浪漫一刻記錄下來。

返港大排筵席

兩人在美國大婚後，依然會返香港補擺喜酒，宴請圈中藝人及香港親友。阿嬌老闆楊受成將兌現承諾， 出錢大排筵席「嫁女」。據知，阿嬌成為「台灣媳婦」後，計劃隨夫定居台灣，但賴弘國卻很貼心，擔心她一個人嫁到台灣不適應生活，情願辛苦自己港台兩邊走， 做「過埠新郎」，搬到香港陪「嬌妻」，全力啟動造人大計。

人逢喜事的阿嬌，與賀軍翔主演的網劇《動物系戀人啊》在內地網上平台播放量破億。日前沒有未婚夫陪伴的她返公司開會，下車時不慎將包包掉到地上，她即身手敏捷俯身拾起，急步進入公司。

真心 呀嬌最多都係比幾個人屌過
好過啲偽人唔知比幾多人暗地裡屌過
個個女人個西都一樣架啦
比人睇過又如何

會唔會請Edison上去rap返2咀

啲人屌佢扮純情咋嘛

咁人屌過,仲要露埋西,佢係第一個

你發燒定智障？柏A同bobo 個D叫第2，3 個?點介定第1？

爭咩呀 溝埋做瀨尿牛丸呀 笨

佢快D生仔都好,等佢個仔大個POST返佢阿媽D相俾佢J

我諗柏芝個仔都差唔多時間岩睇佢老母d相

又美帝國洛杉磯
香港咩都差過美帝國

黑

yo man, i'm lovin' it

因在陳冠希淫照事件中稱其本人淫照乃移花接木偽造，但其後陳冠希發表聲明指該批淫照乃屬實，而被網民恥笑逾十年的阿嬌鍾欣潼。

簡稱 因嬌 或 因潼

下車時不慎將包包掉到地上

菠蘿包定雞尾包？

cls

好的襟兄弟

其實娛圈大把雞
佢仲算係靚果汁

請埋陳冠希啦

經濟學問題：

擺酒冇乳豬又冇飽魚，做人情應該幾錢？？？

咪係，BOBO之後仲多左人鍾意

真男人

估唔到有傻狗找數
真男人

唔係話做生招牌咩

呀嬌最多都係比幾個人屌過

你唔係咁天真呀嘛

無視娛樂圈潛規則,仲天真過天真嬌

拼音狗?

嗰執？
一時諗唔到者

恭喜佢

咁黑都食得落

其實佢都係受害者
如果佢大方承認應該都係會比道德L屌

成長片段播d咩好？

羊生 edc 泡菜狗

同陳冠希嘅成長片段

佢地幾襯吖

一個塊閪好多人睇過

一個睇過好多人塊閪

其實阿嬌做錯咗啲咩

上面咪有人講左囉，抵你買唔到黃子華

黑色閪窿給她的意義

明眼人一看

咁佢做明星係要保持公司要求既形象架啦
佢都係跟公司比既稿讀姐

你唔係覺得佢可以唔跟公司指示做啊嘛，如果係既話你真係好純情

唔承認都唔係一定要否認﹐咪on9

beauty and juicy？

當日邊個俾記者偷影到背脊(有着衫既) 就喊曬口話唔知點面對小朋友?

係囉 咁都要追擊人咁耐

我覺得公關伎倆唔係講大話嘅藉口

本身都唔係佢ge錯
佢鐘意認唔認都得啦
我就支持認 係有影丫吹咩
但係旁觀者講就易

我諗對每個見證過Twins最紅時期嘅人黎講，見到阿嬌結婚都想真心祝福佢

笑左

賀禮係胡椒蟹杯麵

留名睇圖

幾個
蛋記喎

我會屌

真心祝福佢，就算做錯事，只要唔係大奸大惡，都值得有幸福嘅機會

成蟲獸成咁多老友，點會得幾個屌過

大家又可以重溫一下閃卡

自己影點同人地影 咪on9

重要當年全港年青人有得享眼福

大大隻鮑魚啦

婚禮放回憶片段果陣要小心啲揀相

你睇返個記者會先啦

其實嬌都真係好慘
根本單事一爆出佢無論認唔認都冇好結果
認又會俾道德撚批鬥到死
唔認但之後俾人踢爆又俾人笑到而家

咁係佢公司公關做得差姐 關佢乜事

咁689都係佢競選團隊公關差姐

點樣做愛hiphop

on9 咁都有得拉埋黎講
689佢做既野係損害香港人，阿嬌佢扑野係咪損害到你啊？
而家佢至係受害者喎

牽強到呢
私下影 又唔係預公眾睇

同埋介意比人登換衫相但唔介意登淫照就奇怪啫 兩樣都介意有咩問題

下次再來

容祖兒及何超蓮都會成為「至索姊妹團」

黑人問號

柏芝肯幫我用口 係我最快樂時候

唔好玩啦，入得某公司，一晚都唔止俾幾個屌啦

兩者嘅公共性當然有所差別
但係有誠信係作為一個公眾人物嘅基本要求，不論係因嬌定689都一樣

台灣靚仔醫生都叫cheap?

有冇聽過磞口人忌磞口碗呀？？？

叫Edison上去表演捽碟仲好

跟公司做法去做，無話對與錯！

但一樣是，必須承擔自己所講的後果！

硬係覺得個男係有目的 唔係真心鐘意佢

但是，佢喺公眾人物！

所以我覺得呢個從來唔係道德問題，而係誠信問題

虛偽阿 當年話自己係小朋友偶像 質問人地點解要咁對純情嘅佢 喊到停唔到咁 後來爆出黎啲相係真 佢又話自已天真

Edc: 我真係恭喜你啊

佢虛偽講大話呃尻大眾已經對天下人唔住啦

佢仲虛偽啦，屌 笑撚死人